De consternatie van de moeder was buitensporig; maar het kon het alarm van de Miss Steeles niet overtreffen, en alles werd gedaan door alle drie, in zo'n kritieke noodsituatie, die genegenheid zou kunnen suggereren dat ze de pijnen van de kleine waarschijnlijk zullen verzachten lijder.
Ze zat op de schoot van haar moeder, bedekt met kusjes, haar wond baadt met lavendelwater, door een van de Miss Steeles, wie was op haar knieën om haar bij te wonen, en haar mond gevuld met suikerpruimen door de andere.
Met zo'n beloning voor haar tranen was het kind te wijs stop met huilen.
Ze schreeuwde nog steeds en snikte wellustig, schopte haar twee broers voor het aanbieden om haar aan te raken, en al hun verenigde soothings waren ineffectief tot Lady Middleton zich dat gelukkig herinnert in een scène van soortgelijke nood vorige week, wat abrikozenmarmelade was geweest met succes toegepast voor een gekneusde tempel, dezelfde remedie was gretig voorgesteld voor deze ongelukkige scratch, en een lichte onderbreking van geschreeuw in de jongedame bij het horen, gaf ze reden om dat te hopen het zou niet worden afgewezen.
Ze werd daarom uit de kamer gebracht in de armen van haar moeder, op zoek naar dit medicijn, en als de twee jongens ervoor gekozen om te volgen, hoewel ernstig verzocht door hun moeder om te blijven achter, de vier jonge dames werden achtergelaten in een stilte die de kamer was had al vele uren niet geweten.
"Arme kleine wezens!zei Miss Steele, zodra ze weg waren.
"Het kan een heel triest ongeluk zijn geweest."
"Toch weet ik nauwelijks hoe," riep Marianne uit, "tenzij het onder was geweest totaal verschillende omstandigheden.
Maar dit is de gebruikelijke manier om alarm verhogen, waar er in de werkelijkheid niets is om gealarmeerd te worden. "
"Wat een lieve vrouw Lady Middleton is!
